用戲名形容你入公廁爆石情況

生死時速, D廁所又臭又恐怖

轟天炮。

石破天驚

讓子彈飛

秒速五厘米

潛行凶間

速度與激情

天崩地裂

細水長流

人造天劫

追龍

迷你兵團
十分愛

煙花，應該和誰看

愛很爛

食神

revenge of the shit

天若有情

力王

忐忑

古惑仔之少年激鬥篇

地獄19層

The Big Bang

春光乍洩

喜劇之王

28日後

生化危機

死得

十面埋伏

十萬火急

伊波拉病毒

inside out

心跳回憶500天

激戰

去年煙花特別多

太平洋的奇蹟
來自硫磺島的信

仙樂飄飄處處聞

mission impossible

Hulk

愛回家

There Will Be Blood

最後一滴血

血鑽

127小時

樓上咁多個冇一個好笑

朱古力獎門人

恐懼鬥室

海底奇兵

蜜桃成熟時

不存在的房間

第一滴血

珍珠港

十年

賭城風雲(夠晒爛)

無間道

屎：三年又三年 三年又三年啦 肛sir 幾時先比我出啊？

最後無屎

斷背山

極速傳說

不想放大只想放大被放大

fast and furious
唔係好急都唔會用

2girl1cup

衝鋒車

變形俠醫

愛撫唔怕做

十月圍城

搏擊俱樂部

地雷之地 land of mine

抖室

點五步

S風暴

滿城盡帶黃金甲

All Guns

明日之後

Titanic......

火拼時速

Charlie and the chocolate factory

Inside out

奪門而出

鐵金剛生痔瘡

人間定格。。。。。

引力邊緣

暫時停止呼吸

恐怖谷

活火熔城

唐伯府點夜香

地球末日戰

幣家伙，地鐵有色魔

神秘的魔法石

哥斯拉

愛賴屎夢遊仙境

井噴

加州大地震

出水芙蓉

雷霆救兵

變形金剛

哈利波特 死神的聖物

愛鬥大

曼哈頓計劃

拆彈專家

風雲

Breaking Bad

蟲不知

飢餓遊戲

史力加

放.逐

極速60秒

Arrival

讓子彈飛嘅續集
讓散彈飛

蛆擊八月十五

風之谷

孤星淚
雷霆傘兵

龍咁威

申縮事件

人形蜈蚣

星球大戰

三五成群

天水圍的日與夜

薩利機長：迫降奇蹟

最後武士

奇蹟

沉默之牆

你的名字

king kong

新宿事件

瘋命狂呼

沒路狂奔

there will be blood

賓墟

好尷尬

50歲人妻的第一次

自殺特擊隊

The Big Short

十面埋伏 公廁勁多蚊

步步驚心

劫後重生

回魂夜

半支煙🚬

赤壁

幽默感既野.....

洞穴探險

Mr and Mrs Smith

真情

SAW

極速六十秒

猛龍過江

自膠，又比人講左先

自殺特攻隊
地球停轉日